鄧不利多後生係咁奸

一直扮晒野接近主角